DQ 議員後立法會續會 熱血公民鄭松泰發言十分鐘即離去

港府跟隨全國人大常委決定，昨宣布 DQ 四名民主派立法會議員，全體民主派随即表態總辭，惟醫學界議員陳沛然和熱血公民鄭松泰宣布不會跟隨，二人繼續留任，成為現時立法會僅餘的非建制派。

立法會今（12 日）續會，鄭松泰首位發言，完成有關季節性流感疫苗的口頭質詢後，約十分鐘即離開議事廳。至於昨日原本表示會到議事廳遞辭職信的民主派，後來臨時取消行動，沒有民主派議員出席會議。

熱血公民最大在野黨

泰博都係做自己野 支持

好勇武

支持熱狗 🌭️ 死哂

好忠誠

唔遞辭職信？

我行我素

無知一問，無咗廿幾人都仲開得成會？

仲以為會點人數

冇人點人數
主席唔提
冇人理

下年一定投佢 做實事

蟲泰是忠誠反對派
不會點人數的

勁能到

趕住去買美心

好熱血地食美心

早餐時段就完啦

仲未遞信呀

忽然記得未食美心早餐

議會最後希望

呢句好笑

唔就一個月十皮

要有錢 先可以食多幾次美心

垃圾公民

腳震，唔想冇左份工

唔遞辭職信
講就天下無敵

汪

根本係共狗

以前要坐好耐先收工,
宜家提早收工糧又穩袋

早啲收工幫襯美心

霸氣出糧

唔好客氣

建制＋其他議員加埋多過17人就開得

熱血奶共狗 共蟲泰.

辛苦晒！

立法會開會時可唔可以食野㗎？

蟲太有啲肚餓時，可以買件美心西餅食下都好。

餓親中共認證嘅忠實反對派就唔好啦。

如果無人點人數
主席 + 1 個少數派鳩噏就可以

話時話, 飯民仲未遞信?

受国务院肯定的反対派

咁就10萬人工
正撚到

做自己嘢
智力門檻

番10分鐘就可以放工了